\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage[simple]{dmvn}

% Standard page layout
\textheight=272mm
\textwidth=195mm
\oddsidemargin=-18mm
\topmargin=-29.4mm

\begin{document}
\pagestyle{empty}

\section*{XXXVI Турнир им. М.\,В.\,Ломоносова \quad 29 сентября 2013 года}

\cent{ДАННЫЙ БЛАНК ЗАПОЛНЯЕТСЯ ПО КАЖДОМУ ПРЕДМЕТУ ОТДЕЛЬНО!\\
{\small Если в вашей аудитории пишут несколько предметов, учёт работ по каждому их них ведётся в \textbf{разных}
ведомостях!}
}

{\Large

\ctab{|c|c|}{
  \hline
  Место проведения & Школа № 444 \\
  \hline
  Аудитория &  \\
  \hline
  Конкурс & \hbox to 10cm{}\\
  \hline
  Количество работ &  \\
  \hline
  Подпись старшего по аудитории &  \\
  \hline
  Подпись главного организатора &  \\
  \hline
}
}

\subsection*{Дежурные по аудитории:}

\ctab{|c|c|c|c|c|c|}{
  \hline
  {\scriptsize ФИО} & {\scriptsize Телефон} & {\scriptsize E-Mail} & {\scriptsize Место работы/учёбы} & {\scriptsize 2014${}^*$} & {\scriptsize Пр.${}^{**}$} \\
  \hline
  \vbox to 17pt{}\hbox to 5cm{} & \hbox to 2.5cm{} & \hbox to 5cm{} & \hbox to 2cm{} & \hbox to 0.5cm{} & \hbox to .5cm{} \\
  \hline
  \vbox to 17pt{} &  &  &  &  &  \\
  \hline
  \vbox to 17pt{} &  &  &  &  &  \\
  \hline
}

\subsection*{Распределение работ по классам:}

{\Large
\ctab{|c|c||c|c|}{
  \hline
  \textbf{Класс} & \textbf{Количество} & \textbf{Класс} & \textbf{Количество}\\
\hline  $\le 4$  &  & 8 & \\
\hline  5        &  & 9 &  \\
\hline  6        &  & 10 & \\
\hline  7        &  & 11 & \\
\hline
}
}

\subsection*{Памятка дежурному по аудитории}

{\large \begin{nums}{-1}
\item Все организационные вопросы решаются либо со старшим по этажу, либо с главным организатором.
\item Официальный старт\т в $10^{00}$; время фактического старта объявляется главным организатором. Продолжительность
турнира\т \textbf{5} часов с момента фактического старта. До раздачи условий нужно ПРОВЕРИТЬ, что у всех есть карточки участников.
\item \textbf{ПРАВИЛА ОФОРМЛЕНИЯ:} Объясните, как наклеивать бумажки на титульный лист работы и как правильно
заполнять карточку. Это нужно делать \textbf{печатными} буквами, а фамилию писать в \textbf{именительном}
падеже. Работа по каждому предмету выполняется в \textbf{отдельной} тетради\т иначе работа может быть
проверена не полностью. Если работа выполнена на отдельных листах, скрепите её степлером (он имеется у главного организатора).
\item Карточки нужно сдавать \textbf{после} написания \textbf{последнего} конкурса при выходе из здания.
\item Колхозы распускать, а разговоры пресекать. При необходимости на работе обоих школьников делается отметка
<<разговаривал с номером~\#\#\#>>. Удаление из аудитории и аннулирование работы\т крайняя мера.
Предупредите об этом заранее.
\item Дежурным ЗАПРЕЩЕНО оставлять школьников без присмотра и отвечать на вопросы по условиям задач (есть
специальный человек, который ходит по аудиториям). Также \textbf{ЗАПРЕЩЕНО задавать наводящие
вопросы/подсказывать (некоторые учителя любят это делать)}.
\item Мобильными телефонами и КПК пользоваться ЗАПРЕЩЕНО. Калькуляторами\т можно.
\item При сдаче работы ПРОВЕРЯЙТЕ правильность заполнения карточек и оформления работ!
\item При завершении Турнира \textbf{разделите} все работы \textbf{по классам}, каждый класс отсортируйте
\textbf{по алфавиту} и отнесите в ауд.~№31. Аккуратно \textbf{заполните все графы этой ведомости}
и сдайте её вместе с работами. Алфавит: АБВГДЕЁЖЗИКЛМНОПРСТУФХЦЧШЩЭЮЯ.
Сортировка работ обычно проводится в ауд.~№31, когда она очистится от школьников.
\end{nums}
}

\vskip 3pt \hrule \vskip 3pt {\footnotesize $*$ Напишите <<да>>, если Вы хотите участвовать в проведении
Турнира в 2014 году.

$**$ Напишите <<да>>, если Вы хотите участвовать в проверке работ.

}

\end{document}
